公民黨造勢 吳靄儀籲港人勇敢行出來

節錄

公民黨造勢 吳靄儀籲港人勇敢行出來

吳靄儀昨指初選絕對合法，呼籲港人堅持自己投票的權力。

【本報訊】公民黨昨晚舉行初
。。。。。
「行出嚟，表達我哋係唔肯認輸」。前黨魁余若薇則稱，「越驚越縮空間只會越細，越多人投票保障會越大」，寄語港人「做返平時做嘅嘢，唔好自我放棄、審查，人哋都未拉你就驚定先」。

相關新聞：政府圖阻選民表態反惡法

岑子杰：戰鬥意志仍喺度

循九東參加初選的立法會議員譚文豪認為，香港人現時的抗爭，「係為咗令下一代唔使抗爭」，認為國安法雖將恐懼包圍香港，但相信香港人願意互相扶持，亦不怕極權打壓：「你有鄭雁雄（國安公署署長），我哋有鄭達鴻，點解要驚你？」循港島參加初選的鄭達鴻承諾公民黨上下會與香港人同行，指民主派「35+」目標或許無法達到，但認為「未投票就認輸，就唔係香港人」。

參與新界西初選的工黨吳敏兒昨晚也在葵芳
。。。。。。
全世界知，香港人心不死，戰鬥意志仍然喺到」。

不過個人推薦投本土派

推

吳靄儀係公民黨第一貼地人嚟

大家一定要睇呢個， 好好笑

曾國衞暗示初選合法 - 馮睎乾 #初選

吳海儀97前已經知香港會變成今日咁

最貼地嘅, 其實係成日飛嘅譚文豪

有本土派點解唔投?

最值得敬重

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

貼鬼咩
佢立場個訪問

順便幫手 Share：

推初選先
不推移民post

香港呼籲公民黨勇敢行出來

你班廢柴大狀隱左形幾撚耐啊

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

咩人地！？
佢地唔係人！
全部都係蓄牲！